Лабы про круглову. Версия первая и последняя. 

Куча всякого и кьютовский проектный файл.

Если брать только *.cpp и *.h и собирать по своему, то надо в майне выкинуть вызов QCoreApplication. 
Ну и также можно использовать shared_pointer'ы вместо обычных указателей, чтобы проверялись, указывающие в пустоту. Хотя вроде такого быть не должно.